有冇人記得瓊姐來屌蟹呢首歌

youtube已經冇咗
有冇人backup過可以share

瓊姐已睡 唔俾佢睡

屌 好懷念

係咪真係冇人識

含完又要奶 龜頭濕哂

不想早洩...

淨係記得Rap嗰度最尾嗰句

In her black black陰唇

yumtion

仇口太大 巴打猛隊

我之前都揾咗好耐，完全冇曬!!!

屌 推到有人搵到

回憶呀巴打

black blck yumtion

瓊姐來屌蟹！

推
想聽返

想聽返

我都想

屌好想聽番
瓊姐已經一去不復返

邊個瓊姐先

推

慈雲山係咪中左肺炎

有機會
呢排嗰頭好危險